# Code tools

Консоль кода для управляемых форм

Возможности

- Выполнение кода в режиме сервера и клиента
- Выполнение кода в режиме модуля клиента и сервера
- Автодополнение кода
- Выполнение запросов
- Просмотр данных объекта
